NB-993定998好

同樣講緊灰色 差不多價錢
小弟已經有對993BK
但只係當時灰色周圍都斷晒貨又無我碼先買BK
最近又睇岩左998 但如果有返993灰
如果依家有得揀 你哋以我情況黎睇會買993定998
雖然我都想 我全部都要
但只能選一 你哋會點

993
998

998好舒服

出旺角試下

你都有對993啦

Us 官網993灰大把，用國際轉運寄返嚟$1500都唔使 仲要唔使怕俾人溝貨

993

你大把嘅意思係男us10.5以上？

我著us9 我對993bk都係官網買但要係女裝先搵我size

千頭就有一對
咁都要左諗右諗

你衣著STYLE係點,993襯工裝,闊腳褲
FIT身衣著就998

問題係本身多鞋 但又想整多對

出到街大部份人都唔知你著咩型號啦，腳就得1對，nb個個款又差唔多，同一套衫配邊對效果咪又一樣